[感謝打氣］辛苦哂全港清潔工

無你地香港無可能運作到，清潔既時候睇清楚有無潛在危險先好做，唔好格硬黎
辛苦哂

應份ga

多謝查查

同你老細叫你準時番工既態度一樣
屌老細既時候，記得屌埋自己

我幾層樓收租唔洗做港豬